# StundenplanDerZukunft

Softwaretechnik Projekt StundenplanDerZukunt

Arbeitsaufteilung

Login : Merve, Christoph

Register : Finn, Erich

Stundenplan erstellen : Philip, Jordan












#edited by Jordan Krause @digitalJordan